[I/A] LAST IDEA ラストイデア (195) 12/2 槍のイデア開催

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】
無

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
① 已經冇人玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【吉】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣已經無得一蚊一蚊咁BID, 即係無曬連登既人玩
⑥ 真基佬至少要有一隻男角
⑦ 有吉既都唔好同人講玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換iphone11Pro

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問 : 有冇轉轉黑龍2參考裝

問 : 有冇畜生黑龍2參考裝
[/quote]

問 : 有冇畜生冰龍3參考裝
龍二靈

啊屌, 唔記得改12月2句嘢

雷盾靈打晒全部關喇，要update下

是但啦, 反正無人玩

JAPAN FLIPPER (195)

冰idea

japan idea

1月見

話左ga la

但我唔想回家了

買定支噴冰杖, 希望唔好炒車

你都慣棄糟糠架啦

玩左成個星期

等睇VPN都BLOCK埋

想問係邊枝，睇下入唔入得切

ごっかん

已經幾萬了rip

on99 se

慘得把30%冰龍捲

萬幾果D俾我買哂黎打直

整左把冰狗杖

冰三波杖

邊撚個ON9係咁放D藍礦呀
放撚左幾頁, ON撚9

402
殘兵敗將
•
剛剛
不死上連
041358

呢條友中毒了

你都係, 連1001都唔搶POST 都唔開

好撚忙呀

隔離

賣港game 都玩 港豬

執左

有冇人開白虎

冰idea
回家了
希望有雷法一半咁勁

有石抽人定抽武?

有石買水

求場

本身就係出鬼3等你地打唔到
之後出冰比你地打爆佢

點知又係事前打爆

我打唔到，所以啱我

鬼3弱雷同暗喎

明明係月頭IDEA>月中對應弱屬周回

唔出專屬關點吸引你課金砌雷法
而弱暗只係因為死靈太辣殺

BTW係時候開新集會, 清洗機戰/彈珠淤血

AGGER

totally agree with you too

名：連登法師協會(9up)

真 我都係買水用

你地更新到？
佢話開發者移除左個程式 係咪結束營運啦

已執柒

SE核彈都唔割, 但係割有裝彈鳩同機戰嘅259

好似得你一個有問題

冇5星黎計
男豬係咪升得過 好似幾勁

黑人問號

認真問

你玩雜色?

男主做u幾勁

哭死
要雙修
好多game要玩

+20+20

冰貫戒劍氣戒

毒爆劍火劍剛力盾

靜到
冰法世界第一

條冰腰係無課裝
同上次三連劍一樣
不過二千全防Cls

彈緊豬
未入驚

火斬/刺手
9%爆率60%爆傷

雙修緊
不過未跌任何野
雷法都keep住秒

火斬/刺裝20%貫

Clssss
新火頭有炎貫20+斬/刺貫20

好似冇火槍

1500嗰把火弓

40%貫槍

5x%x%冰貫

近戰出頭未

40%貫30%反戒+咒降物耐
槍盾咒

終於有野刷

3百幾萬係咩職

多active skill 既錶

乜9都學晒一定高

換隻色就算

咩game
好似幾好玩

冇人課金冇錢請設計了

iceball貫通 咁有冇3波戒

大家彈豬見

絕望了啦~~~~~~~~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
打了50場只有一件打直冰裝

就黎GG啦

幫我打埋

Who can help me?

唔是去彈珠咩

Why not both

好似冇乜人有問題
而你好似響韓國
有冇諗過你係咪去左韓國app store

依家係日本 之前星期五係香港都係唔得
轉哂港日都唔得

你之前用日本定香港app store load隻game
用開香港果個咪搵個香港vpn

日本 連個天都要我彈珠

彈珠咪好囉vpn都唔洗

冰I冇人講, 執得

30場0震
懷疑人生

賣ac啊屌你老母
有冇人買

去哂彈珠

都仲未login li

抽蛋驚玩唔起
課幾PACK都抽唔到既
倒錢落海

首抽缺定一切

過一兩月出新限就變condom

個個首抽唔洗課隻GAME唔汁

珍

新冰甲招技好型

係冇的

賣高強度近戰ac
$1000

賣乜都過唔撚到死靈ACC

有齊40裝連狗戒

賣最高強度近戰ac
$2000

鬼二鬼三輕鬆被秒

趁冰IDEA整隻冰法啦, twitter已經有功課抄

原來冰裝除左全20
差唔多都係固定位

同雷裝一個模, CD/詠唱改做爆率/爆傷

ho suck

se正仆街

冰法爆率
冰頭10冰褲10手8鞋10
aria12+12 冰鍊9 冰心10
冰氣杖10 hideaway 10
已經超過100%了

三連腰至真
唔係hideaway

冰點玩有冇參考

dps同雷差唔多
但boss行血扣得仲快

放綠石

用咩杖

噴冰杖+300%攻

我以為要用其他杖添
咁果招環形射出去果招係要用咩裝

新冰甲

好似幾勁

收綠石25：10000

賣高強度近戰ac
$1000

5個80lv up人仔
大量裝 主線全S
pm睇圖

終於有次10連出3件裝，但兩件全白係咩玩法

1白=25銀coin-50銀coin
仲想點

冰手招技要刷滿lv可以召喚三個女神像

女神像又咩黎

冰手新技

會嘲諷怪 機率魅惑怪 同埋持續範圍冰傷

冰法夠攻擊唔夠回血

有無用護符？

試過都係唔多夠

今次有100/200銀章換彩磚
即係總共可換3粒

咩護符

グレイフォートの護符

玩龍職係咪唔使理啲新裝
繼續刷銀幣打靈氣裝算？

係,同埋龍可以用斬貫頭

求其點招咒去回

點咩?唔明?

你睇返上面段片, 佢帶左減攻咒回血

要講去去武器走

我有睇,減隻怪攻擊關回血咩事
打鬼3大果隻其實會冰住
係俾小怪打死

hp轉

新裝D特效未試,有冰飛錶唔知會點

個頭出親都係斬倍刺貫/刺倍斬貫

除非冇裝要洗，唔係真係唔會換
要換都頂多100換

請問巴打 斬貫頭 係邊個頭？

新活動 紅色狗頭

而家冰法係唔係唔洗用冰箭貫通果隻戒

一直都唔用...

因為我尋日先玩冰唔知

回家了

冰龍靈有無得諗？

3星第1場

新個倉庫50格有咩唔同?

block

擺左入去 分解唔到 著唔到 賣唔到 (好似係

即係用黎放時代的眼淚

可能見D人開到400格都唔夠位用, 畀大家以後刷完狗, 放定D素材裝以後洗

賣石50蚊一萬

賣石 2萬 80蚊
Tg: noideanow

賣最高強度近戰ac

3個80lv up人仔
大量裝 主線全S

棄了
過左隔離

好玩?

哈
好能好玩
不過要vpn

澳洲唔洗

返左黎啦

移民wo

未搞

仲未打IDEA

想問咁多大佬...冰IDEA......平A定出技會MATCH 套IDEA裝多D?

彈珠的idea

用骨最MATCH

個post靜到……

就執

我真係想知.....冰IDEA....應該係....平A定出技咁配??

自己碌上去睇片

sorry....有片?

有 twitter link

但係未有技能點個TREE ORZ

賣最高強度近戰ac
$1000

3個80lv up人仔
大量裝 主線全S
pm睇圖

驚都無時間入
求接收

sorry....呢50格....唔識禁....邊個位禁入去架??

睇條片佢應該係冰噴 + 女神像(冰手技) + 草人 + 降物攻(咒)

佢地係晒隔黎post等我扮工覆下你
睇人物果到右上角有個叫倉庫既icon 撳入去會叫你去解一個支線任開

我而家係點左 冰波平A 草人 降物攻 降魔耐
BTW 岩岩打關出到 全色連19 屬 冰衫.....差條褲了

多謝前輩

就黎唯一覆你既人都唔想覆你

btw 主流係玩冰噴

唔好咁.....好運....係SHARE出黎等大家CC 架嘛

點解呢???...如果玩噴冰...我咪會沖上去??? 咁點SS?
BTW....又係用勇盾?

有把冰杖+冰噴傷 條段都係用冰噴

我無果把....求尻其用住狗杖....有整定把冰攻狗杖....不過30LV ORZ

玩住先 都唔知

都唔知之後會點玩法
無咩資訊

試完....都係用雷狗沖...親而家打銀COIN 同2千萬上4LV 腎先講其他XD

但真心....冰IDEA ...最好係俾人睇到.....用哂一套既威力....真係唔洗混...呢下好

1月1 吉IDEA

識得玩一定而家收定吉ACC

TG PLS

而家返工放工冇玩LI

IPHONE粒電全日仲有7X%

好撚健康

應該轉玩骨玩壞部機新機新開始

係WO....耐性貫通....其實係點計架....
即係我副手 15, 褲20 ...就係加埋佢...就即係35貫...咁計就OK?

理論係
實際可能唔係

全部加埋就ok

咁貫...有無講上限架???好似CD 咁就係50%

100

裝太廢學twitter冰靈咒會炒車, 要好似雷盾靈咁出冰盾靈先AUTO到鬼3

jaga

我都有諗過轉冰盾靈,但諗唔到點回血
有冇得參考下D技同裝

回血???唔係用鍊就得啦咩??

條鍊炒到幾萬石一條

-6 ....之前跟人團...打3場就出到條粒粒....ORZ

之前20k放晒
又貴返

1/1係吉IDEA大好日

放最強吉ACC

TG PLS

笑4

放綠石, 1:40

1月盾
2月光
3月毒
起碼等下下年先
到時隻game都宣佈結束營運了

放綠35:10000

都係唔知冰盾靈升咩技好係唔係得返我玩

THE 錶 IS DEAD

THE GAME IS DYING

1/1係吉IDEA大好日

放最強吉ACC
只係賣晒我一身都是裝都有一百萬石UP

TG PLS

玩完WF
返唔到LI

WF話你知咩先係驚

祝你一路好走

冰咒靈搞掂鬼3, 冇魔戒冇鬼波全身得衫有全14

賣港=驚

可唔可以分享下冰盾/冰咒既玩法

804睇bu

已睇

thx

冇噴冰杖

一見佢話出冰I即買

804????? 又開左新集會??

最後的 LAST IDEAER

拍賣圖紙唔貴

自己整出打直料

904

依家打直料幾錢？

8000-10000

咁博得過

猫頭應-2

原來bu係你 我成日睇
但而家睇到你係裸體

問大家一個問題.......
而家D錢應該儲夠2000萬上4LV 腎....定囉500 萬...升隻冰狗介狗杖玩好呢???

訓緊冰idea升錶6, 一陣會轉返

好hamsup

協到未？

你夠唔夠礦先?

求入904😂

問日本彈射巴

好多彈射巴

我忠實li玩家

見到換左衫係唔係打鬼3既配置？

長期申請無人理 之前踢左我

一樣

開左個804求巴打入

先係走去玩機戰再去賣港驚

彈射巴/機戰巴荒廢朝政

入804比我睇下

而家係, 最緊要有75SS+勇盾+盾技+接近50回+轉換+備血

Thx

ths

礦搵綠買到....唔係D乜野問題啦XD

要去wf版問

冰主動技全部都用？

唔用, 淨係用絶對零度

咁絕對零度腰係唔係必要

我受左權比JK

一定係佢踢的

抽緊蛋 唔得閒 唔關我事

有咩野蛋抽
另有咁多石抽

唔係

我dps好低 係唔係人問題
我係904既shinz

我DPS都好低, 得200UP, 400要兩粒aria先做到

100水1件有+1X冰衫都冇
吾玩了

打完果D100隻未先???

70隻
冇水了

Aria?

welcome to WF

多人玩轉頭大陸拎代理
日本服要日本電話認證

有乜game6仔唔囉代理架.....
唔囉咪翻尻你囉.....

棄game 算，勇盾18打17再打16

有計傾

TG TALK

祝你賣到個盾啦

BTW .....下一次一定上返去既

好撚慘 三日都爆唔到一個POST

個邊一日爆3個POST

而架綠石咩價錢

你係到話收石...就有pm你架啦

賣綠石 2萬 70蚊

tg :noideanow

最好玩既黑2光3總力1時代已過

等月中新周回, 不過應該攔唔住冰雷法聯軍

冰得住隻王就冰法世界

申咗入904可唔可以加一加
角色名係カブト

已加

多港豬賣港

一出鎖鳩你IP 即係已經準備咗港台澳要玩騰信 陣間CHECK 到VPN 全部BAM ACC

有得玩騰迅又點喎

push

賣最高強度近戰ac (遠戰一樣OK,齊晒上色IDEA裝)
賣晒一身裝最少值50-100萬石
下個月出埋槍IDEA會飛天

3個80lv up人仔
大量裝 主線全S
pm睇圖

體1已完
唔想再課了

架仔個邊都吹緊就運営結束
唔係吹水

隻驚個SALES低到仆街
日本都冇人討論了
唔好講課金

SE驚黎講
時日無多

快啲執柒咗佢啦

我仲打緊冰idea.....no

打完好快D
J 多2日

2020係NEXT IDEA

直情係next year tim

100$

火法鬼3執笠前盡量試多個錶

火牆改得勁唔勁

請問冰腰係加咩技

你個盾技係戒指?

清怪用叫好過一甩隕石咁

係, 詳情睇904

睇咗，冇戒跟唔到，咁我就要用炎盾靈，就少個雷盾

冇雷盾隻戒1500冇?

成個拍賣得一隻5000，仲要6技

依度依加無人識你啦

呢招可以用鞋出, 但戒要補返回避

angel方加

有冇圖

this?

係 呢隻就係

tks ，一陣試下

咦.....但呢隻好似係盾技....唔係盾心德用到盾果個wo

唔洗用盾，出到招技就得

賣最高強度近戰ac
$1000

5個80lv up人仔
大量裝 主線全S
pm睇圖

每隔幾個鐘就有BOT 喺度賣ACC

賣中高帳
500蚊全包不二價,
有意留言

賣石 2萬 70蚊
tg: noideanow

跟風賣acc 800蚊:
1 隻85lv女角
2隻普通aria
50粒轉生玉
313體水
16彩磚

300水
16彩磚

TRANS-AM=公廁

cls個個都賣ac

放綠石

成個post淨番賣ac

呢度連咸濕野/其他驚都冇人討論了

放ACC

最勁物理

岩岩續左體1

無人玩你都重課金...

其實仲有
只不過呢度d人都散曬水
唔識日文=單機驚了

係咪開得

標準開局唔係收人AC開?

其實我都續左

cancel左冇續

WFC

而家淪落到

只課體1都叫重課

賣石30蚊1萬

依家玩驚邊洗課金
刷首抽咪得
邊似last idea呢種強迫人課金嘅驚

體12制真係閪到爆
你唔課 少人一半體
連用體力水都少人一半
點玩

終於跌到30

為左冰idea續

可惜

20蚊都冇動力買了

刷首抽邊夠玩, 一兩個月夠神角跌到落地底泥

賣港營運都係咁吹奏, 笑4

ARIA

隻彈射刷咩首抽好
或者買首抽ac應該要邊幾隻

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

睇你想玩咩流派

最大路呢?
風奶?

係 風奶 女風劍 雷奶 雷龍 +堆連擊角夠打晒全部

抽中重覆角有咩用

突

頭3隻5星都係必須?

無雷奶都ok
但最難個d關無咁穩

仲未刷到好ac開局

吊你地

LI POST都變埋WF

我想討論LI呀

真心 討論game 唔緊要 一句起2句止
賣港game 就唔好入啦

咪就係

放最強物理ACC

$1000

我個重字 係話重走去咁做既重
唔係重量果個重

果個叫"仲"

唔想玩彈珠仲可以玩邊隻

同問, 唔想用VPN仲可以玩邊隻

離開香港IS OK

真係離撚晒地

賣石 1:40
有成百萬 買多平

FF

我20蚊賣晒比你
你30放返出去DEAL唔DEAL?

20蚊放ACC?

骨裝來了

隔離斷線你先黎

改少少顏色就新裝了

CLS

我一直走在LI最前線的

冇人課金
仲想點

副手同鏈可以撚下

你都mon得好貼

死靈三波新玩具
回家了

LM 睇SE 呢個骨場係魔法無效
物理特攻

我真係吊佢老母

物理咪啱你囉

套新骨SET 好似全新喎

條骨腰

屌你死靈召完骨撚要用MP呀

邊度有骨腰睇

同毒物理裝同一個模

(ベルト)ヘイナスベルト ※ストンスキン/アクティブシールド付き

100水終於

幫我刷埋OK?

連隻王都係色違

無人課金
仲要求多多

我決定觀望埋佢個聖誕活動係點先

連個聖誕skin都係冰idea色違

CLS

點跟

1001條友應該唔會開PO

名都未見過MONPO撚

你開

7點冇先

冰法點玩

仲會有1001? 成個星期都未夠500個留言

講緊彈珠post呀

辣殺驚, 課金時裝都改色上

賣石25蚊1萬 最後14萬.

已經冇人討論遊戲同新event了

SE唔爭氣

希望呢個Po今年內可以1001

啲event裝唔啱本來個錶用點討論
一個人都未玩得掂

你啱
呢隻驚邊有人玩死靈
仲要溝埋物理

條新鏈可以轉轉召骨
正宗水溝油, SE真有你的

一路轉一路飛d骨出黎

話說用左10001bid冰杖圖紙
之後拍賣收返103xx

點解我10001入札失敗

都係bid得1次
第2次已經fail

冰法好神奇

仲有我潛左好耐無出聲

出都未出點討論

想收 斬，爆率，爆傷都係橙字 20%2連擊
紅狼手

有巴打 割愛 賣嗎？

銀幣今次會消失嗎?

不會

咩年代，仲狼手

突然想要

pk了
原來今日完

體1都冇點刷

我有
但無睇日子

拍賣隻aria好平
快bid

賣ACC
TG PLS

已經放置左幾日

LOGIN都廢是

冰法好好玩

點樣入倉庫?

好似有 但係要入左庫先睇到

1000都冇人買

刷骨裝未

新骨腰勁到仆街
全20+ss30

隻戒40攻速, 唔睇骨倍都勁

又係骨打唔到既骨關

個天要你玩物理+骨

個天要我棄驚

屌你
一開街場
全部法師
冇人做坦

法師咪坦毒圈雷圈噴冰噴火

唔知點打

係咪魔法無效?

想買極冰杖
但感覺上聖誕又會up

厚血 硬 多怪
雷都有優勢,但一定要有坦

雷龍雷圈可以GC, twitter有片

吉出場未?

cls
又賺第一水

吉有60%貫了 (頭20褲20新鞋20)
乜都打穿啦

舊關淨係打到黑1鬼1
係咪去新關痴下街場刷好過

新巴野

痴線 唔講唔記得有依隻game

除左WL 有咩玩緊

真係冇

WL令我DEL 晒其他驚

你究竟課左幾所
咁多素材同mana全部升爆

咪臭係
我一隻絆都未升爆

2星已經無S
3星炒埋

成功痴到CRISIS幫手過到

link pls

仲未課過

你唔升D 姑姐
要絆好撚快

新關王冰耐2個圓圈
好彩可以冰住

要唔要吉?

你幾耐冇開驚

點解見人拉住走冰唔到
carry我未

5舊水放比你

仲有1XX支水
1XXXX石

玩左幾萬5舊要黎做乜

試下,904

coming

唔記得轉

唔知點死的

無ss?

可能走動果下岩岩食正

thx

下午茶先

用返雷盾靈做tank算
街場d tank

9日得5xx回覆 幫推

肚腩

你唔玩點知

之前都會每日清2-3場地城
上星期開始地城都唔撚清

又幾穩喎衰鬼

還原基本步

新關用深淵拉到4圍走打得仲慢

跟到

物理組快歸位

巴打有相睇同賣嗎？

都係冰快D
成2千萬DPS

求game 名....自己睇orz

gc同痴場唔同架

我game名？
crysis

入唔到904
有無錶睇

game 名?

差支極寒杖
隻冰法就無敵了

無敵

下個活動一定係出護符同冰杖

onon

JK

所謂既聖誕裝換隻色就算
要汁了

904係咪收人
GAME名Pray

推

睇左
唔係雙爆 係黃爆+黃攻速+19%

輕輕一推

好慘 1000都冇人要

又轉番

冰idea 尊爵不凡版

性誕版呀 xd

vip 幾時減價 or auto幾時單出

應該唔會.....佢正路1.5綁 5個拍賣格...640 ....真心都貴....但係都不由自主咁

死靈關有無人侵死靈玩 2星都過唔到

加價就有份
上次好似加左幾百YEN?

明明都無人玩 但都可以加價
體1,2都好似有加?

個聖誕活動廢到

▼クリスマスログインボーナス

■開催期間：12/10 0:00 - 12/31 23:59

開催期間中、以下のログインボーナスを実施いたします。

(1日目)エーテル鉱×10
(2日目)100エメット
(3日目)エーテル鉱×10
(4日目)100エメット
(5日目)エーテル鉱×10
(6日目)100エメット
(7日目)スタミナ回復薬100%×1

辣殺驚
打到鎖都無一件聖誕時裝

聖誕節都咁豪華 正

辣殺驚...出個物理關但趺膠裝, 真係HEA玩到頂唔順, KEEP住做一登大師到月底
再唔出槍/斧IDEA就BYE

見到件聖誕衫都知隻game 唔洗玩落去，每日打3枝水就閂game，垃圾到

已BYE

見到最後嗰句
放心，你準備bye得

明明雷裝去到頂點
雷靈盾都係SOLO唔到毒2

毒2得
3唔得

果然係GM, 有毒3打

E巴你想打C U LATER呀? BYE咩

以為講新關
毒2唔得咩

唔知點解D MP倒水咁倒
最後出唔到技就回唔到MP盾

mp回唔夠, 回避唔夠50

好穩

你冇去彈珠咩?

不了 玩彈珠台仲好

咪講要vpn
佢地玩緊果隻囉

我講緊window個隻

隔左幾日冇追POST 而家冰SOLO 玩冰咒雷?

過左未,要唔要幫手?

冰唔知點玩
依家冰靈
用雷好快無mp
又無位渣盾

冰盾靈就有位

就係唔想渣盾

冰近距噴冰 二連射work唔work
要二連擊?

你禽日唔係話
差支極寒杖
隻冰法就無敵了

今朝真係比我執左支平野
不過都係唔識砌

冰靈盾
係咪渣勇盾盾

好想打條護符
護符優先hp盾?

我玩冰盾靈 冰唔到王 而家轉左冰咒先冰到

用緊呢條

新果隻死靈戒攻速+40

根本黑龍戒2.0

轉轉用2隻會唔夠魔耐

依家轉轉最新配置係點

風奶 風劍 雷奶

2星貓係核心

但我用緊4星貓

垃圾黎

利申 冇

4星做M 2星做U 咁樣?

係
其實3星貓-cdr都有用

升緊 帶緊個訓地人 好慢

我5隻吸經好能正
一場就多1700經

成個PO烏煙瘴氣

目測用新鏈嘅轉轉死好撚勁, 利申砌緊

之前一兩日就推一個POST
今次我去左十鳩幾日旅行仲要有冰IDEA都仲係得2X頁
係咪就執

轉轉死

轉轉過哂所有塔
係爭冰2，3未S

冰3,7千萬分都係得B
打得唔夠快?
殘巴,付費得唔得閒幫手打

咩料, 2千萬冰法都冇S?

ok要咩

你出隻冇咒嘅夠做

街場努力中,好似夠快
打完睇下點先

終於全地圖S了
可以養生了

依家幾錢10000石？

大約40
好似係

賣綠40=1

賣綠30=1

有100萬
全收可平

原來重點係果招+防盾技, 用左之後我都穩了

放11萬石
全收220

用盾職邊有可能唔用呢招

解哂啲裝咁濟，賣埋呢次應該可以del game

220又真係好吸引...師兄幾多TG?

不如買我ACC

屌E巴你堅唔玩啦? 收到風星期5出槍IDEA

聖誕活動 第二天 晴
服裝地城開到鎖左都無一件時裝
如果換做水既話 大約都夠幾十周回
辣殺聖誕活動
玩埋堆鑽就再見了

每晚2300
login
killapps

完

估唔到LI 死因係輸比賣港營運

利申仲玩緊SE爸爸既驚

認真, 如果你唔玩PASS比我, 我當小號咁應該都會玩落去, 你可賣哂D石先, 留D正常GAP裝比我打下IDEA咁就OK

人地賣ACC
點可能免費比你...

500賣ACC

5CH 上一個POST都用左6日推
但再望多望
原來我地都用左11日都未推爆

賣14萬石
全收320蚊, 散收25蚊

你班叛徒

我pass比你幫我賣ac

fc2推爆一條女要幾耐

1月應該汁

扑vpn先Li汁先

近排無上FC2
養緊精力去旅行

Li真死因係SE根本唔識營運隻game
當初成隻game個諗頭唔錯
越做越衰
如果比其他公司做，我諗已經變成神驚了

se搞緊隻ff好識做喎 日日送石 營收大爆炸

咁係ff本身有名氣
人人都走去玩
但係Li一睇就知係毒L驚
成隻免洗game咁

LI都免洗

乜野叫免洗???
你個體2 呢? 仲有個1.5VIP XD

VIP還好, 唔課體2每次食水都好撚唔抵咁

dq walk同 romancing saga 聞說都攪得唔錯，點解LI攪成咁

職業不平衡
一開波大部份人都係龍1轉轉轉
係得少部份人會好似付費會試其他組合
龍2好D,冰火法可做support,雷咒可打,死靈,雷法,打擊依舊失蹤
光3又係物理職大熱
吉吉,龍,轉,天下第一弓
904開集會=9月4號總力戰又係斬反吉吉吉
應該係最高峰時代
之後死靈IDEA番生左一排而家又係冇乜人玩
不排除係LAG,斷線,所以好多人唔想同死靈同場
光,毒暫時都冇乜人玩
近2個月冰火雷法職番生物職直接收皮
冰3無効,鬼3被踢
又走一堆人
PS,新關轉轉又番生

開始左法師IDEA之後物理頂尖玩家收晒皮

個個都有錢試job咩整完一套發現廢嘅

而家係冰同雷既天下

btw有冇仲玩緊既巴打發現有彈game既情況

有無人收綠
我棄驚賣裝想賣曬啲綠

呢道應該有數以百萬計綠石賣唔出

好在一早走咗資

呢隻game仆街位/垃圾位逐一舉出黎，歡迎補充

仆街位
1 vip迫你要連石課，貴到仆街
2 你唔課體2，食水少一半(即係迫你課體2)
3 因為少人玩法師，所以SE出盡招數針對近戰，導致Ebra and眾多近戰巴心碎了
4 為左討好新人，出drop up搞到成個市價冧曬(老玩家奶曬野)
5 自從出左總力戰，九成裝備都廢左

垃圾位
1 換領獎勵要一下一下換
2 成隻game毫無操作可言，玩法單一
3 新裝越出越勁，舊裝變曬廢物
4 聖誕課金skin居然係普通裝色違
5 早期打來打去得黑龍打(搞到d人走左唔少)
6 更新慢到仆街，換隻色出新關新裝hea 9人
7 主線關為打而打，作用只係waste your time
8 隻game出到依家，打擊職仲未完善
9 d經費攞去同辣殺動畫合作都唔搞好隻game
10 依家先識知錯出翻多d更新，但d人都走曬lu

駁唔刀

10 依家先識知錯出翻多d更新，但d人都走曬lu
唔覺多wo

本來未玩之前都聽過下
話SE d game壽命低，大多數呃完錢就結束營運，總之就風評好差
我唔信邪，我玩左呢隻game

如果Li摺左，咁我以後永遠唔再玩SE出產嘅驚了

好似D3咁停拍賣出職業套裝可以頂多排

對比之前一兩個月都係打黑龍已經算多了

死靈有新裝後翻生未?

死靈有冇翻生我唔知, 我淨係知我D綠寶翻生

召骨基本冇變
新套裝係物理+骨爆做傷害
副手就強化死靈三波
但係點都冇可能勁過親生仔冰雷法

死靈表示打唔到出死靈裝既關

食到嘴尖, 當初見呢隻
1. 唔洗抽強
2. 有控有AUTO
3. 建模靚
先入坑, 點知實際係
1. 仲仆街過抽強
2. AUTO到執笠
3. 怪同裝改色loop到2046

17XXX鑽石

剩係課VIP同體2嘅鑽, 冇乜點用過

如果唔係日文字
我仲以為係騰訊d大陸game
vip系統
掛機練功升lv
超級閪的掉寶率

而家D手機驚係咁架啦我都開始化

垃圾se

咁應該伏唔過抽蛋驚既
大把驚話UP抽4-5PACK都係廢5星
抽極都唔中你想要果隻
呢道2-3PACK打IDEA一定滿
自己打唔到既裝可以賣左唔岩既換綠石買

wf 3,4星有用到仆街

好平好想買

原來我打多左個0

你又唔係賣 成日喺度搞搞震

CLS
賣得出既話就唔會出PO啦

會

12月12日 陰

已經係最後千幾石了
轟哂落去地城都係0聖誕時裝
完全絕望了 感覺被LI都不對我挽留了

仲未棄

有
玩毒2 鬼3 機3依D大關 永遠10連唔到
係咁彈彈彈

雷idea 已經棄左啦
不過依加有個正氣凜然少少既理由嘛

棄驚玩垃圾賴共CY 既驚我絕對唔認同囉 要玩都玩SE爸爸既驚啦

真心....玩自己想玩既就夠...

SE 刀無得好簡

FFBE WOTV

重課到仆街

FFBEWOTV

輕課有輕課玩 無人叫你追PVP 架喎

放100萬綠石 1:20

隻隻game一開頭啲3 4*都好多好用
第時個pool大啲就唔同講法

LAST IDEA ラストイデア
@LASTIDEA_RPG
·
37m
【予告】12/13 12:00より、「レジェンド装備獲得チャンスイベント」を開催いたします。さらに【ゴルドラ軍 アルール海岸基地】にて、レジェンド装備を抽選した時、「秋華シリーズ」装備の抽選率がアップします。

詳しくはお知らせをご覧ください。

#ラストイデア

物理目前的現狀就是，無論你做什麼裝備，你都沒任何輸出。
下面列出以下幾點。
1.最近出的各種高難本抗住針對物理。（臨時物理暫時性被打壓）
2.近戰法師的出現。近戰法師出現強力的打擊了物理肉盾的地位，目前近戰法師傷害是龍的幾倍。（近戰法師過於強力，物理同定位上的被壓制）
3，法師裝備的崛起，法師衣（對比勇甲），法師戒指（對比憎惡）等等核心畢業裝出現（物理裝備上被壓制，特別是石皮和傷害方面，傳統物理不捨棄輸出只能有40左右，而法師可以在不怎麼丟輸出情況疊滿）

單體物理機制上滅亡的根源:咒的泛用以及雷法的崛起。
傷害打在草人上，草人複製傷害，以暗傷害形式反彈給周圍怪物。雷法的機制特別優秀，小雷複製大雷，大雷複製小雷。都能直接打咒上，而且正常雷法都是50%cd縮減。你能同時存在3個草人。一局野隊基本上存在6個草人。傷害在3個草人上被反射給boss。這麼非常可怕，boss血量肉眼可見的變為0。
那麼劍和槍還有任何必要活著嗎？只要一個build，3個草人的傷害遠大於單體。
還不懂的對比下總戰力期間一堆咒的傷害和砍槍的單體傷害差異。
所以，草人不削弱，單體物理就永遠沒有活路了。總戰力就能證明這點，草人把遠端法爺，一個單體輸出弱勢的職業，提升到了單體輸出t1，aoe t1的級別。

PS:COPY人地的

賣高強度近戰ac
$900

5個80lv up人仔
大量裝 主線全S
pm睇圖

懷疑d招設計者根本未test過
搞到某d職係垃圾，某d職必備

仲有idea裝
明明同樣係idea
點解冰雷可以勁咁多
而火劍弓死就好似垃圾咁
得貫位用得到
唔應該有條線去set同樣嘅強度標準咩

同扭強一撚樣.....
越後既裝越強

應該.....黎緊斧/槍.....就係最物攻裝....
係諗....盾IDEA 仲有無係營運既PLAN 裡面XD

入嚟望下綠跌到5 蚊再叫我

火法都打到鬼3機3, 係冇咁快啫

死靈表示:
物理職強個陣垃圾, 法師勁個陣都係垃圾

RIP FOR 死靈

但火法勁唔係因為idea

SE：無諗過有人玩死靈，對比一下打擊職已經對你地好好了

唔靠idea先好, 冇得買要打直洗到皮都甩

你GM 先咁講者...ORZ

死靈只生存在IDEA果2星期

【おすすめ装備のご紹介】

明日12/13 12:00より、「レジェンド装備獲得チャンスイベント」を開催いたします。今回のピックアップ装備の中から、『金剛力の指輪』と『シールドテクニック』をご紹介。

又出秋裝?
今次主力打金剛介?

有無人放雷法AC 想收

我可以係近戰ac組到套雷法裝
有三波nova狗杖

賣高強度近戰ac
價格隨心

5個80lv up人仔
大量裝 主線全S
pm睇圖

打金鋼打反介啦喂

根本係狼裝UP

咁你打秋裝??

秋裝狗都唔屌, 我選擇含狼4

let's go let's go rock & roll

但屌佢老母岩岩10連0震呀屌.....

LAST IDEA ラストイデア
@LASTIDEA_RPG
·
2m
【スケジュール更新】
本日、公式サイトのNEWSページ内「今後のアップデート方針」の内容を更新しました。12月・1月分をご確認ください。
#ラストイデア

1月未汁

2刀IDEA

槍斧已死......二刀當立

2刀都可以J下既

雷二冰二 人人拎兩碌棍

pick up d裝...
有咩值得打

肛力戒等二刀IDEA

想問....有個有50藍礦既 任.....係點做架???

狼王順手打噴冰杖

打擊職真係比人放生左

盾之極意心得戒子
盾之極意心得戒子
盾之極意心得戒子

收唔收ACC

我自己都2個
玩唔哂

玩3個

留住先啦
你又唔爭果一千幾百開飯

唔係錢問題

唔想SIDE左個ACC

乜撚都打唔到既放喺度嘔臭又點會叫嘥呢

好mean

忠言永遠係逆耳

希望有一日有第二個公司整隻同last idea差唔多嘅game

5件

30體+無VIP 開既動力都無了

雷神劍係咩黎

隻bravely default 仲唔到玩過隻前作 bravely archieve

welcome to wf

一直玩緊 自從玩左之後 無咩開LI了

我們中出了叛徒

大刑伺候

賣14萬綠石
全要250蚊, 散收20蚊

收物理近攻AC
tg me kenji76

無聊無野做入黎睇下

咁都比你發現到
係咪有人PM左你

捉撚到你

準備好石聽日大爆死未

升左隻光FEVER隊 萬幾石 準備重生

萬幾

免費石黎 打哂所有關
中唔到光奶就棄左佢

又重生又棄姐係點

抽唔中光奶咪重生 再買過隻人

癡線佬

隻隻驚最好玩都係首抽個下 LI 咁快收皮一定係因為無首抽

集思廣益

修善潔身

果個幽幻之森係邊架??
又唔撚係周回, 搵唔撚到

求好心人接手最強物理ACC

t.g pls

你收手啦

每日開既副本

3個8毫1

ok pmed

大佬你唔好咁痴線啦

要有合作地城隻蝶翼個AC先值錢, 其他都係辣殺

講完打左場
即出

DLLM

有咩用

威囉型囉......英雄主義

唔係可以整到個女角更加sexy咩

因為EBRA係基, 玩LI鍾意望住男人屎忽

有人唔玩玩龍
同埋鐘意吉人
合理合理

本法師新書好似幾勁

用電法3連射杖 再用埋本新書
會唔會再連射多幾串波波

本周回スポットは、拠点やエリアマップから「イベント＞本イベントバナー＞ステージリスト＞幽幻の森 フェアリーバルト」と選択することで挑戦することができます。
※エリアマップに「幽幻の森 フェアリーバルト」は表示されておりませんのでご注意ください。

pick up咁快完左

嘩依家咁少人推
近排得閒想玩返
bluestacks更新last idea嘅時候卡住左可以點

佢識日文就唔會問
1. 主頁/揀地圖
2. 右下個喇叭
3. 之後禁有妖精個幅圖

放綠石
TG: littletreehole

都係1500

我都唔識日文
開頭都搵唔到
睇番公告見到(拠点)2個字再搵的

搵下搵下就搵到
公告都唔洗睇
不過出果D野賣唔到 目前無咩用咁

反而想問 個新關有2個任係 25萬錢reward
係點做架

小櫻杖同本書係咪不可交易

3星打2次
4星打3次
5星打3次

thank you

打完...可以4星腎了orz

最近佢終於知自己D藍石送得太少
係咁送出黎, 但係到我無錢了

打錢...真係得尻刷d 起碼係橙箱既關啦.....
得呢一條路.....無得揀...

11.29開嘅po

執未

乜未執架咩

可玩雷

賣最高強度近戰ac
價格隨心

3個80lv up人仔
大量裝 主線全S
pm睇圖

可玩全法

想問咁多電法大佬.....用雷圈做平a既話....三連射有無用架?

無人玩

此gp 已亡....唉

hi

大蛇丸？

希望呢個po可以集齊聖誕新年中秋sticker

推多150個
下個po先開始

你加油 我去彈豬先

auto架窩

希望呢個PO 可以去到出年聖誕

希望SE可以出隻蝴蝶翼比禾

今日又唔記得開LI
有時順手開錯左 0.5秒立即KILL左APP

下 你冇？

PMED

300蚊 比你加100次凍飲 益你啦

格離執左 開返LI玩下先

宜家凍飲好能貴了

凍撚水

賣最強ACC

tg pls

已出

利申 男角

仲值300

300只係夠WF抽15下

如果WF 好似呢度送咁多體力就好鳥

如果呢度 成日送鑽就

屌d鑽都冇能用

買水囉XD

問大家一句....新關係唔係得本書同冰杖係有用....其他都爆得?

光杖光法必備，個人覺得
配光勇杖玩光雙X
書用黎打低耐性boss，高耐不如用貫波

多謝大佬指教....orz

好....打左20水.....打到全色 書同全色 光杖....event end

比佢賺都唔要Wo 咁算囉

last idea自爆
機戰自爆
依家到彈珠又自爆
係咪呢度討論嘅game通通會自爆

btw 今次咁打錢....仲快過打狗orz....
1個字唔洗1個10連...2萬錢加裝....

唔賺你
夠膽俾多d

380.01

打黎為造型都唔錯

格林筆記竟然頂到4週年
唔知LI得唔得呢

收未?

我都想加入賣石大軍 但要一件一件咁放上去賣 好辛苦

所以我直接賣ac 蝕讓

仲有人買石

5蚊10000石未

聽講三玖寶寶話20蚊1萬就返黎玩
20蚊未

格林個營收仲好過MA

退咗款未

1.80 パーティ招待受付

?

日文睇唔明

可以邀人

＜メンテナンス＞
12/19 14:00より「Ver1.8.0へのアップデートメンテナンス」を実施いたします。
メンテナンスの間、皆様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご協力の程宜しくお願いいたします。

■メンテナンス日時
12/19 14:00 - 20:00（予定）

泡泡洗體

nurunuru

係酒店隔離見到有牌係泡泡洗體
感覺超伏 個牌又好大陸

又去日本...

無又去
係岩岩去完6日
返到來見到個個話退款

咁幫襯完之後個感覺大唔大陸

女友全程伴遊 唔敢入去

同女友一齊入

玩得未

好撚想玩

#1
怨魂打手大線
•
19 日前

付費可唔可以講下有咩改動

火雞改成會食やまびこ
やまびこ會發動ライフフォース
可以開第7個錶
集會所可以邀人

連擊火雞勁唔勁
大落冰食唔食連擊

連技*

未試, 本身用緊魂爆波+鬼火夠回血
大落冰食

勁?

本書 skill+2 我用緊 唔錯

但無貫

冰杖易唔易出?

好難 我打足 50水 頭3件都 打到4橙黃 都打唔到冰杖 用綠啦 xd

岩岩先知有呢關

屌你老母

pmed

唔洗屌 你都打就有架啦 btw 橙魔倍 橙mp 回 已夠了

新周回係咪限時？
會絕版？

btw 打到書 加4lv腎石 total 都skill 加5 都叫 慢速一個人掛到鬼3

新周回即係？？

光杖光書
呢幾日冇入game

果個得幾日 要打就快

書 skill+2 魔倍低d 得300 但有 三連射 20

skin黎 會絕版

我打到33爆傷都滿足了

我打mp回 做一世雷法就柒 xd

btw 我洗20次都唔中爆傷orz

綠石6位數？ 點解遮

係 我睇過

7位

好唔match
特別件衫好核突

其實隻翼好有山寨feel
連半透明都整唔出黎

套衫真係7

所以我用返舊衫

bra大於一切

新加入 應該用咩起手

買我ac

死靈，唯一可以solo所有關嘅錶
勁到仆街

你搶左死靈巴句對白

1001

1002

香港本土自拍大家有冇邊條最中意

我全個po睇曬了
入面每一條我本身都睇過

港女吹個笑容曾經令我唔想拍拖

識吐口水 甜笑 有眼神交流
完全係世界級
我覺得每個港女都要同佢學習

淨係幻想都扯扯地

今年內要1001

雖然係一登大師MODE, 但都要上水推一推, 希望XMAS前1001

WORLD FUCKER玩家回流未

我唔知佢哋
我always LI

link 呢

岩岩同APPLE 申請REFUND

EBRA咩都睇過竟然無睇過港女吹

屌你老母咩
ban

吊你
咩圖黎

你睇開2FC點解會睇呢D

搣時 油器自己都有QUOTE
一齊BAM

bam乜 點都無露

睇圖都feel到一股溫暖將我69包圍

我已經見到69

我覺得人生如果無試食過學生妹真係人生一大遺憾
抱憾終生 死都唔眼閉

我依家係學生

ptgf可解決

大家唔好推po住
我今晚返屋企再開新po
執下個po頭佢

不如同wf po合併 反正無人玩

你夠Ebra搶咩

話撚咗唔好玩CY驚架啦

派3000 歸家了 byebye

3000石估計都係抽返辣殺
可唔可以派埋EXP同MANA比禾

3000石=36萬MANA

腎技粒腎, 要由5星腎再升上去

幾千石就收買到

本來300都收貨

本來扣石都接受
因為玩家利用了遊戲漏洞而使隊伍大幅強化

本來ban都ok
肉莖重生有幾難

講呢D

而家入驚應該刷咩

咁你玩番DD 未

你講緊邊隻驚

機戰

課咗金先

幾時update?
回家了

DLLM
4千萬
當我無講過

咩黎